【澄清】國殤日黑汽球嘉年華活動

我地明白哩個活動上有多次爭議同消息混亂，
抱歉我地資訊混亂，未能好好處理每個問題，在此我們先跟大家深深抱歉

先重申我們主張民眾決定，對於放/不放氣球爭議
我們不會放生汽球，因環境問題及國際關注！！請大家注意！

我地喺連登及Twitter 等各media得知有意見反映，綜合各方意見後，以下為改善方案:

一，改以爆波取代放波
十一國慶！賀佢老味！

以爆波表達我們對政權不滿，不再畏怕！不再恐懼！
準時八點爆佢！寓以支爆！

愛護環境人人有責，各位記得爆咗之後要執返啊！ 而我地都會有義工幫手執返啲波

二，各位將汽球帶到十一各遊行及集會
將我地整場運動嘅代表色——黑色，精神帶到不同地區，遍地開花

十月一日
七時集合
八時賀佢老味

另外為免資訊混亂，我地亦開設咗TG channel:

公海TG:

舊post:【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

希望十月一號可以見到各位散步，之後食早餐

再次抱歉我地資訊未能處理完善，我們亦會盡量妥當安排，令影響降至最低，我們明白這並非盡善盡美，不過我們會不停反省，不斷改進，希望會力臻完善！望請各位體諒

感謝各方比意見我地！萬分感激！

嘉年華式抗爭

支爆賀佢老味

賀佢老母

推 拎黑汽球 不放生

咪撚用氣球啦
唔放都唔撚用啦

不放生

唔放代表環保？

其實手足準備左好耐
點解對同路人要咁嚴格

你洗唔洗咁

氣球呢樣嘢根本日常生活成日用到
而家先出嚟屌？

講明外國好尊重環保
係衰野都要做
同我講準備好耐？
做錯咪認同即改

係叫你咪用汽球

有咩錯唔撚明
用膠就錯？

大把野代替啦
全著黑衫唔出聲
仲多國際關注啦

一推要用，就會一日用200萬個
答唔答到你問題

已經全黑左 好多次

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用左又點？
平時大把野可以環保la
係咪要咁打擊手足行動

推

其實都冇唔接納意見，眼見手足已經有改，希望件事會好啲。不如閣下你有提議下意見，唔好一嚟就Ben晒成個活動，溝通下

前線做嘅野唔係永遠啱
如果唔應該放火嘅地方放左火
就有其他前線淋水救火

今次唔應該用膠
所以有其他人勸你唔好用

當然你用都唔會有人割蓆
純粹就係希望如果你未用，就唔好用

一邊唔出聲一邊派大量陰屍紙
順便慶祝國慶

打咩氣體入氣球先會飄呀
我食煙是但彈中一個
你地全部都仆街啦
大佬呀

我相信係環保角度嚟講 紙張都係一個環保議題 同膠既使用一樣係問題 著重環保既你 都唔應該用陰屍紙 或者你應該跟正苦宣傳 網上拜祭先人算啦

929 101

Helium 唔爆架
不過我都支持環保

btw可唔可以唔好用咩嘉年華呢啲字眼

中國拜祭死者儀式
外國人又接受到解釋波
同時落中共面啦
仲要駁我用紙唔環保？
你咁樣樣點玩政治呀
立法會搵人撞爛度玻璃門
玩空城計引人入去
依家係告鳩你班傻仔囉
大佬呀
比人裝彈弓都唔知
睇住你地去白白送死咩
駁乜撚野姐
係要去柒，送埋你一程

大把人睇連登啦
邊個入咩
你點識分別？
有d野要識避開無謂風險

我覺得連登真心好怪
所有行動post 都狂被人插
明明核爆都唔割

已經做乜都吃力不討好咁

外國明明叫don’t let go only
而搞手第一個post已經話左唔放手
之後有一班人連開三個post 狂屌

到衣家連用左膠都唔比

咩事呀

我了解已經準備左
為環保 叫嗰位手足keep到下世紀

我本身都搞好多活動
大家可以咁唔體諒 我感覺好陌生

一個月前 大家乜都試乜都做
唔係連開post 屌人做乜咁搞活動lor

推罵戰可以推上熱門
行動post 一個都冇
傾都唔傾 總之唔比做
如果我係樓主 應該唔會再企出黎

究竟邊個諗架

你究竟明唔明個爭議點喺邊, 係氣球本身已經唔環保呀!!!! 國際已經好反感啦， 你就算唔係放生而係篤爆個波都好， 都會淨咗個波喺度，都係塑膠垃圾嚟㗎！ 最尾又係以各種兜兜轉轉嘅方式破壞大自然！

總之嗰日一定唔好放氣球, 唔通你畀咗好多努力去做一件錯嘅嘢就一定要其他人承認?

你日日帶氣球出街？

都話咗氣球本身已經係一個錯， 點樣改呀大佬？

唔講環唔環保
大家都知 講目的
冇象徵意義
冇攻擊成效
和平抗爭嘅話
畫面上簡單舉旗仲好睇
究竟玩波係乜鳩野行動

屌唔記得不推文

我唔知頭唔知路
但老實講
膠同紙對環境嘅破壞爭好遠

被動同主動既問題
你主動做呢樣野咪比人覺得你破壞環境囉

真係唔好放啦

唔放代表環保咩?一個on9放 個個跟住放架啦
你係咪可以避免呢啲情況發生??